回應添姆雲拿投拜仁，路明尼加：萊比錫紅牛毋須對球員轉會「反應咁大」

近日盛傳萊比錫紅牛前鋒添姆雲拿（Timo Werner）與拜仁慕尼黑達成加盟協議。拜仁總裁路明尼加（Karl-Heinz Rummenigge）勸籲紅牛會方，毋須對球員轉會「反應過激」。

路明尼加表示：「我想向草地球（Rasenball）提出一些建議——他們是叫這個名字吧（編按：萊比錫紅牛官方名稱為RB Leipzig，官方對RB的解釋為Rasenball），毋須對球員轉會有很大反彈。因為有的時候這是不合適的。我在這方面有豐富的經驗。當人們像草地球這樣對待轉會反應過激的時候，這也不符合球隊利益。」

之前萊比錫紅牛看守主帥蘭歷克（Ralf Rangnick）曾經表示：「像哥列斯卡和利雲杜夫斯基這樣的情況肯定不會在添姆雲拿身上發生。沒有這個選擇（轉投拜仁），球員本人和他的經理人也知道。」蘭歷克堅持，不會讓添姆雲拿在明年合約屆滿之後免費離隊。對於《Sport BILD》駐拜仁記者Christian Falk報導添姆雲拿與拜仁的加盟協議，路明尼加表示無可奉告。

《BILD》報導，萊比錫紅牛原本對沃姆雲拿定價6000萬歐元，目前願降至4000萬歐元出售，但拜仁方面希望把價格壓得更低。

德國盃決賽應該rb 對拜狗

世界盃露晒底
4000萬歐除左拜仁都唔會有其他隊有興趣

拜超

上一隊

利雲變左雲拿，差好撚多班

拜仁高層又做多嘴狗
拆人骨仲咁多爹

紅牛又唔係窮，點會咁易俾佢走

添姆雲拿 拜仁唔想蠃呀

keita咪又係咁樣放比猁
雲拿去拜又真係唔係冇可能
加上近排都冇出雲拿

紅牛咁有錢 拜仁都買到咁犀利

德國大佬要簽你人竟然仲想收錢

紅牛大把新血佢地集團果d分隊好多潛力新仔

幫德甲留住人才, 好似係

即使係德國隊rb班幼幼都好勁
青訓營既rb=一隊既拜仁
青訓rb收盡德國幼幼天才

所以好尊敬列奧斯